(巴打入）覺得紮頭髮既女定放頭髮既女正啲?

女朋友紮起個頭總覺得冇放頭髮好睇

巴打們點睇?

正評-梗係紮頭髮正啦 夠純
負評-放頭髮先係真女神

要放返類似女友既對比圖到得

最後嗰張塊面比人打腫咗

唔係呢 女友真係一紮起就係咁
真係唔明點解其他巴話紮頭髮啲女真係好正

冇人